新年逼供大會

幾時生仔。最撚煩呢條
上年有個長輩，每兩句就搭一句，係囉，幾時生返個呀
面就俾足，到佢問第三次，即時黑面唔出聲答
佢個女見到咁，即刻拉開佢

一陣生完一個，又問幾時生第二個

屌你老母，欠撚左你咩

你答佢：「窮人生仔正仆街，我冇你咁仆街 」

人倫社會就係咁麻煩, 明明好多野唔想做, 但又要逼自己去做
明明唔鐘意呢啲聚會, 但都係要逼自己去聚會, 真係辛苦

其實呢個問題好易應付答佢
努力緊嫁啦，尋晚先扑完等陣今晚再努力過。
即刻靜曬
利申試過